「已經沒時間浪費！」 拜登搶救美國計畫擬定

美國新總統拜登上任，一刻不得閒，幕僚已經把未來一周的主題都排好了，拜登會依照議題，接連簽署行政命令，一步步扭轉川普的政策，拜登強調，要讓美國儘快恢復元氣，已經沒有時間浪費。

最新一期時代雜誌封面是拜登，但他站在一個很像廢墟的地方。

CNN主播：「拜登站在一個佈滿垃圾的辦公室，地上還有一頂，被遺棄的讓美國再次偉大帽跟一堆文件，甚至還有薯條撒了一地。」

川普留下數不清的混亂，拜登新政府必須在最短時間內制定好計畫。

CNN主播：「拜登政府有個想法就是，接下來的十天，每天主打不同主題，所以今天當然是新冠病毒，明天是經濟救濟方案。」

拜登幕僚已設定好每日一主題的行事曆，1月21日打擊新冠、22日經濟紓困、25日買美國貨、26日股市、27日氣候、28日醫療健保、29日移民，每天會針對一個主題執行相關的行政命令，因為要讓分裂的美國盡快恢復元氣，一刻都都不能等。

美國總統 拜登：「沒有時間浪費了。」

拜登已簽命令重回巴黎協定，邊界圍牆也不蓋了，撤銷穆斯林旅遊禁令，也取消與加拿大的輸油管合作計畫，不過拜登新政府要快一點上軌道，其中一環是內閣要趕快定案。

瞓醒就唔記得啦

主題公園日程表定點

He got a plan

全力支持美國新總統
舊嘅唔去新嘅點嚟

22號個日諗完一大輪就係出黎承認自己搞唔掂武肺

已經沒時間浪費
然後bye登同全美國人講
未來一年都唔會搞得掂武肺

已經無時間浪費, 第一時間 join 返啲被非洲兄弟滲透晒嘅國際組織同損害自己國家利益嘅氣候協議

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
藍屍式獨裁
(狗隻#241504)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咁似支那飛機文

個陣柒味 根本就一模一樣

我都想講
重點係英明領導